[咁講明未?]武漢人：我地係中國人,要維權,港獨撚行撚開啦,屌你老母！

咁講明未?

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

唔該請睇一睇 兄弟唔洗嘈交77照出

我冇野講

成班突然好愛國